徐天佑：Be water my friend

你地覺得我睇到D新聞嬲唔嬲？
班毛小我嬲唔嬲？
睇到班深藍講嘅嘢你嬲唔嬲？
醒下啦！
好L嬲呀！
但係我偶像講：
「Be Water！」
Be water my friend 😘